是日糖水

粉圓芋圓 好大碗 飽到嘔

每日都好掛住屋企主子呀

好鍾意食芋圓

飛飛
有無主子圖睇呀

香港有冇好食芋圓

Hello吉妹

聽講深水埗康瑞涼茶幾好食
不過我未食過
我食開木子甜品
不過其實自己整都幾易

上次經過勁多人
聽聞咩海記都有

下次試下 好似係新開？

好得意

果張細個 依加個樣

好想攬住佢聞佢個額頭

佢個身有提子味 肉球有米味

點解會有米味
成日踩入米缸？

冇呀 我都唔知
我媽成日屌我話佢隻手剷屎咖 你又走去聞

你主子好q呀

多謝